邊位疤迷手足睇唔開走去跳樓

下世再撐美斯

我

你老公？